%@titre: Antilles (Sept.) -- 2004
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Résoudre l'inéquation suivante :
\[7x-2>3x+6\]
 \item Représenter les solutions sur une droite graduée en hachurant la partie de la droite qui ne représente pas les solutions.
\end{enumerate}
\item Résoudre l'équation :
\[3(5x-7)(x-2)=0\]
\end{myenumerate}